批鬥撚=分化撚 必須死全家

唔講真係以為抗爭者有好多人，但事實上有做野的已經好少。事實黎。

已經少人架啦....大家批鬥自己人，不停話邊個黃D，邊個唔夠黃，係唔係唔記得左敵人係邊個？
你好多時間好好打？花資源搞自己友？

黃店唔夠黃要當藍？你痴撚線呀？
子華唔夠黃？因為佢呢幾個月無開大咪屌政府？你又做左咩？食左龍門？好威好黃？
龍門經濟圈定黃色經濟圈？

我屌你老母呀批鬥撚，批鬥撚你根本同阻膠一樣。
唔敢對極權出手，為左顯示自己存在就對自己人出手，行為低劣無恥同狗一樣。

欺善怕惡，屌你老母。

對家派少少打手就偷走曬你地集中力

人又唔多, 重批鬥手足....

明明手足一日幾個, 都玩內鬥
此風不可長

一日少幾個

反批鬥

反批鬥力量

尋日講港豬掛住打機唔理野，係唔係敵人，咁都有得討論

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

黃係一種顏色 唔洗分乜野淺黃深黃偽黃
呢D係割細自己同路人既tag黎

要以扮黃都當你黃既心態對待中立、利益至上既鋪頭、名人，敢表態就已經值得支持，咁先拉攏到最多既人

好似和勇咁
叫人獨派
講到尾米姐係同和 勇一樣分A B

我建議就係唔係都叫手足

手足 手足 手足 手足 手足 手足 手足 手足

仲有啲無仲生有批鬥你，話你批鬥緊佢嗰啲點拆？

大家今日就停止批鬥自己人
槍口對外please

Push

last push ...nevermind

推